其實曱甴眼中嘅人類係咪同鬼差唔多？

好地地係夜晚係啲暗角位就唔會遇到人，但係一去啲open area 或者日光日白出街就會撞人。

撞到人嘅時候會發生一啲自己理解唔到嘅野，一時會有尖叫聲，一時會有啲野周圍郁亂咁飛，每次都唔同。無惡意嘅就嚇一嚇你跟住就會唔知去左邊，但唔好彩撞到惡嘅人就會攻擊自己。比人搞嘅同類死狀都好恐怖，粉身碎骨、浸死、甚至死無全屍。

人類會set 一啲有詛咒嘅野係周圍，掂到、食到就會莫名其妙地死亡，有時仲會傳染到成家都賴嘢。有啲凶

凶宅叫曱甴屋點都唔可以入，有曱甴係入面死過，入左去多數出唔番黎。

我地係鬼眼中會唔會只係曱甴？

正解

有趣想法

如果康德冇講錯
曱甴係冇知性同理性
所以唔會有以上嘅諗法